今日返工既你入黎

DLLM你地仲返工排隊搭車，又話自己不割同無限支持學生，依家學生連學都唔返為你地爭取，你地有冇良知架

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

11.14 曙光行動 繼續三罷

真係番既都幫手 拖耐d先好開車

好多人話支持
但工就照番

可能呢個就係運動既樽頸位，有人負皮你就知咩事喇，輸咗香港人真係唔好恕。